English Speaking Group

呢個group最主要比大家可以一齊講下英文
為左迫大家講英文
呢個group淨係可以用講英文
no typing messages ！！！！
同埋希望大家唔好
重覆咁錄 錄到無晒misstakes先出街
想練好英文首先唔好太介意出錯
更加唔好介意口音
係香港人先會笑9香港人
若果有個外國人同你講廣東話 有好重既口音
你唔會笑9佢 而且仲好repect佢
如果你唔淆 又想講英文就入group
入group之後請用一分鐘英文自介
again，no typing messages ！！！！

又要錄到無曬Mistake，又唔好驚錯？

樓主話希望大家唔好重錄到冇mistake

無睇佢上一句，排版

Haha
希望大家唔好驚講錯